【進攻足球?睇撚過】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDXXXIV

#StandWithOzil

1

出哂巴丁拿哥啦屌

收疆了
快啲換安

Laca可以坐返板

出安蛇+柏之la

又要打j

賓哥貼波膽幾多

ESR saka pepe B2 羊 O11

出安蛇未

巴丁搞掂ig未呀

留力未

Saka O11呢個換位踢好好丁

幫安起埋機就完美

上番上半版

想睇巴丁

安哥出行未

換安等於10打12

是但啦 贏到4:0

出殯就有

佢起閪到咩

比緊賽點攪?

齋保住控球，唔點攻，俾佢踢啱晒

4:1

O11算踢得最沉果個

Pierre-Emerick Aubameyang becomes the first Arsenal player to score a Premier League hat-trick since Aaron Ramsey against Everton in February 2018, coincidently Aubameyang’s debut for the club.

等緊認證藍tick

dllm 都係無clean sheet

頂冇左clean sheet

牙蘭無clean sheet

唔夠頂

topic燈到

leeds追4球唔難

比爾沙嘅固執完全係一個雙面刄

一陣4:4

對面豁出去

又冇CS

追和先講啦

嗰條冚家鏟落場散步，對面英丁都起唔到啦

4:4

4-1

cup la cup la

開完呢個topic即刻出事

垃圾波

睇完場波先睇

呢球抵輸啦 leeds set piece唔錯

重現10年前牙狗vs紐卡素

換廢老安咪得囉

又清唔到零

頂得咁應

快撚到點mark

出安蛇

安了

又無clean sheet

仆街 真係安哥

安

Diu
廢安

安哥

出安sir

熄得機

轉場睇好過

後面好似有條友推佢

反杯

反cup準備

可能係重現雷丁

仆街，要4:4了

唔撚好

安蛇 證明自己吧

屌真係出安

安哥安心出行

有holding 應該唔洗輸呢啲角球

仆街4:4了

痴撚線 仲用安狗 要反cup了

安心出行

出安了

仆街，嗰場有睇睇完上半場喺酒吧灰撚到仆街

乜撚嘢事出安

安心上路

4:4 ready

安哥要幫leeds反cup了

廢老安,準備4:4

4:5

拉空左，Xhaka 又跟唔到

係咪買得4:4

球頭鎚行到

出安=封印入球數

又劇本4-4？

痿利安

4-0 PTSD

Topic燈撚到

又安

仆街好似紅撚咗一個咁

電到個頭小丑咁 既安仔

安哥出行

安哥開齊我跳樓

一路睇波一路追緊
希望平安

出安可以反cup了

做乜撚野歐霸冇主場

真

出廢老安 買定列斯下一隊入球都得

屌

打少個啦要

個場紅迪亞比唔公道

出安好似紅牌打少左咁

半場贏4:0都灰？

電唔電都係小丑

兩下都爭啲

安又幫達狗含咗撚？有屁屁唔出出廢老安？

歐霸無主場

對面龍終於救到

美羊勁到解鎖埋過人

barton條友無可能無紅

葡萄牙唔俾英國航班入境

臭羊做乜唔早啲比o狗

出安做乜鳩呀屌

牙安掃左qr code了

收起esr 出安

安sir

倒轉咗

美羊今曰好撚fit

安心出殯

期待已久

今場開齋

屌
垃圾

最低work rate 入替最高速率

連撚羊都可以咁樣殺入去
係佢自信心番黎定對面廢

今晚反安既全部都要收嗲

餓左咁耐

安可以入一波嗎

嚟緊賽程咁，一定係換安好啲

安蛇會入球？

反cup了 戰犯達狗

俾ESR休息吓都啱

安哥出殯

歐霸入

我細蚊仔未睇過波 個阿仙奴14號係咪叫亨利？

安 係度嗎？☺️

B2啲控波

奧狗呢下比得好
比狗呢下控得差

唔岀安咪認自己買錯人？

講真我寧願放棄安狗出比比搏打起佢

享利都唔識，好打極有限

又出安

比狗

12先係

O11比得好靚

12號先係

最呃飯食既人要出黎玩膠了

臭比推得太大力

出安真係含得撚

安心出行 屌你老母

講真安哥係達哥親生。

新奧燒

安有乜可能排先過比比同巴丁

難啲

巴丁 柏芝 屁屁唔知有無機會

諗緊好唔好開支啤酒飲下 但係就嚟2點 轉頭就訓

lead 3粒，週中歐霸，唔出廢老安份糧真係白俾咩

會助攻應該 對面

巴丁搞緊個ig唔得閒上場

4:4 !

飲完好訓啲

Dllm 又出 William

飲完仲好瞓

光頭佬放佢黎阿狗啦屌

飲完酒瞓咪啱

贏波都咁話
出件柒頭安唔出巴丁我都係反達 屌佢老母
講撚左佢唔中意巴丁 屌

希望下季仲見到佢

關注阿森納we7送簽名球衣

屌你老母達狗
有巴丁唔用，係要出廢安
CLS

巴丁搵緊ig ac

關注了

安有code

個問題就係咁夜飲好撚肥

見到條柒頭就知可以瞓覺

你唔食其他野應該唔會

9995 xxxx?

老铁可以加我微信吗？

推完人都冇犯規

Feel倒列狗就追平

男人老狗飲支啤酒都諗咁耐似咩樣牙

開始鳩黎

出巴丁屁屁未

應該等多5-10分鐘出巴丁

要第一名先有

得返兩個位其中一個應該會比廢拿

食就唔食啦 雖然有幾包薯片係到

巴丁屌緊ig老母

C8啲後場玩波又嚟

一出安即刻含曬

拿狗似歐霸正選

今朝有酒

想睇下柏G但唔似有位俾佢
羊換巴丁
Saka 換屁

少左個人咁

應該唔出比，留力歐霸出佢踢足90分鐘

一出廢安即刻悶到

安sir歐霸會唔會正選

立竿見影

本身都收疆

已經肥左好撚多啦啤酒糖份咁高

4:2 真係紐卡素

列狗又入球

4：2

頂

對面都多咗個

pk 喇

邊悶，又輸多粒

4:4未

佢正選，我加入屌達

等4-4啦屌你

4:2

4:4準備

Willian

屌你老母班友精神啦

用安狗呀啦

反cup未？

燈到

仆街

沙卡無跟足

屌安狗黑氣石

安蛇好野

劇本開始

差兩球

4-2

歷史重演？

安狗有冇掂過波

開始腳震

屌，右邊做乜鳩

換入willian被反cup

紐卡素

4:4is coming

屌 4:4劇本

4:4嘅話達狗躝唔躝

迷安了

安 求下你。

一出安哥就咁 勁撚到

4-4 準備

唔係俾人反cup呀

搞乜鳩

安sir勁到

4:4 不了，4:5 啦

安蛇impact player

仲要入左傻安入黎

我記得4:4 當年睇好似係深夜西波

安心出行 立竿見影

屌你老母又係比比鳥失位
今季已經唔知第幾次

4-2
等你出廢安，畀人追啊........

快啲扮腦震盪走場

會唔會比人反cup。

出左安蛇真係入兩甩

安狗真係唔講得笑

仆街了

安踢左邊，關佢咩事？

安狗垃圾到

老婆清又一開就中

金章安=打少個

成條左路廢撚左

Topic燈到

唔好又4:4呀

唔係又黎多次4-4呀嘛

不安出場

等睇4-4

黑氣石

cls 安哥有料到到呢

仆你個街安蛇真係黑氣石黎

迪奧提遠射 點都記得

又比人追返一球

達蛇有冇咁撚勁贏四球都輸返轉頭

可以叫安狗斷腳未？

無曬士氣 4:0 都可以打到咁

Cls 換乜撚安 邪撚住

失分入我數

刺激咗好多

出廢老安打少個,自己攞來

4:3就好睇囉

今鋪真係仲有20分鐘有排睇人進攻足球

安一入黎真係

其實係

明明輸比狗
屌安做乜撚

快啲推爆個post

安狗係咪日日幫達蛇奶屎眼

推

達蛇想玩壓力測試

而家先29x點撚推

一有位屌達，班盲反就狗衝

兩球都係雷欺條撚樣
一係就換走佢，一係踢佢打中場啦屌

同拎紅打少個一樣

出安嘅後果 屌達老母

搵熱血水泥隊

唔撚係呀

上返上半版呀

7到唔敢出公海

毒龍鑽

安蛇有無掂過波

個topic做乜9

關安事咩？成隊都慢左，冇迫得咁緊

仆街真係有啲危喎

爽到

波都冇掂過

雷蛇呢球包果個位jm9

安狗啲咁既垃圾可以拎10萬週薪真係好唔公平

對面冇人換

樓主買咗列斯聯

屌仲有20分鐘平安鐘

唔止啦肯定
仲有爆菊中出

出安冇晒啲淫賤走位

艾達哥斯達係咪流牙血？
有牙周病？

黑氣石既野你識條春

其實殺卡仔贏到4球後都開始有D唔回防

扮腦震盪咪有

笑撚死 贏4粒都要㩒平安鐘

仆街個topic要俾人笑成世

雷狗標乜鳩

本身都收疆，贏四粒唔谷好正常，係防守白撚痴

出咗安成隊就好似廢咗大半咁

肯man mark對面個costa未

一下One touch都無,好似連波皮都掂唔到

找卡數果場

佢出左黎之後
esr個類串連冇晒

安蛇回傳

比狗比人過咗，佢係要埋去包

贏4：0收係好正常，賽程咁密

懷疑係氣氛問題
出安大家都蝕晒氣好不瞞

O11 + C8好似幾好

出巴丁未

Feel到完場要俾人笑topic

仲有啲迷安

如果用data買波
球員表現一定要由佢出場起計得失球
willian今場係叫-2
4入球同佢完全無關

唔係4：4咁老土呀

4-0都要出平安鐘

臭蛇好似真係唔鍾意用佢

出安sir比人追和都不意外

安企d 位永遠都係啲逼搶唔到既位

O狗同c8

一出安就 debuff全隊

係呢度遮
隊波就本身放返慢，諗住留力

好似林奠新年廣告拜年咁

咁又係

4:4真心有機一嘢收哂班大額買阿贏個班人嘅皮

傻安成功令左路消失

唔會，會4:5

葡哥

下個topic 安心出殯

沙卡問題先大

平安鐘

對面d進攻係真係好睇

葡哥搶口到

竟然無黑

嚇撚死

點解個鏡頭影得咁怪

對車仔超機嗰場都已經臨尾15分鐘辛苦到嘔
差d收皮
今場終於仆街了

邊個走去兇賓福特係唔係西追

安D現位總係慢幾拍

Var埋丫嘛

撚羊爭啲大四喜

羊

羊差啲

屌牙羊冇得大四喜

差少少

羊 差D

打到練習賽咁

如果頭先12碼就真係4-4

樓豬開po又燈

角球係咪安狗開的

x朗啲防守差到

兩邊勁open

沙哥又差啲助攻

屌你安 連corner 都唔識開

上半場saka嗰球唔吹啲球都唔會吹啦

羊爭啲大四喜，係咪沙皇之後第一個？

兩個中場 0防守咁
X34+c8 打弱隊就得
打強隊

如果咁都12碼⋯⋯4:4都俾明被人做啦

羊呢下可能轉捩點

屌你安
好名

岩岩勁多人J喎

正選都一定係partey啦，但傷左

出圾

金章角球

換走x朗先啦條友無力守

Partey有人話廢，真係呆咗唔識回應

中埸開始係咁失誤

一出廢安就瀨野

係咪話佢大水貨

咁早收 O11下場正選？

垃要來了

唔換x朗

O11幾勁

o11 有質素

你咁睇少球證？

咁保守

開始覺得 Holding > Gabriel

廢埃換得好

話C8勁過佢

X34 同 c8都係攻強守弱
所以先要夾partey

沙卡今日麻麻，唔知關唔關party事

圾神

屌你老母達狗死攬廢安 一世反達

傷完出黎包皮廢左勁多

安哥saka

佢拍c8之前都唔錯

成條左路真係廢撚咗

安條垃圾真係

屌你廢老安 幾時死

屌你安

安呢下斜線...

x朗有party逗住會好d

但今日man mark 碧福特

屌你安有冇考慮過生性少少

啱啱講緊C8+Xhaka防守力唔夠，即出埃，無錯喇掛

斷腳啦安狗

安啲企位同畀波都真係好鳩下
點解個陣係轟入到波

我唔知有咩理由要出安

出圾9跑不如出巴丁9跑啦

場波太快

我都o哂 partey 進攻係冇咁勁
但用防中黎講 防守力勁幾倍

講真我落去踢都傳得好過佢

真係出nelson好過

阿迪達裝咗安心出行

後備換入嚟又唔撚跑 羊都仲全迎迫緊

呢下係saka 收左步問題啦

續約既時候

放水比對面

留力打歐霸

c8 已經揮哂手叫安狗走位
條撚樣仲係喺度散步
佢幾時仆街斷腳死

仲要睇佢副賤種嘴臉

巴丁同比比？

邊個俾屌你安掃code

真間諜嚟

守15鐘

安sir癲撚到仆街

條撚樣正面大把位傳，硬係傳比對面隊

話9爺爺唔講英文

屌你安係咪鳩踢

佢望住saka 唔係走個條線都照俾

總係覺得G6拎波驚驚青青

殺咗佢ok?

但爺爺話更衣室係講英文

點解唔用比比

左翼有三個選擇 pepe/巴丁/廢安
係都要出廢安 屌你老母

證明leeds係進攻足球

比人屌到開始覺得佢有啲可憐

比比應該歐霸正選
巴丁應該未夠態，唔搏佢
如果係揸住四粒到70-75分鐘應該會出佢唔係埃

今日拍電蛇算係咁 早兩場拍holding廢到

可恨之人

死不足惜

之前睇牙狗d benchcam, 提佢場好似係用葡文

可能仲未好識英文

暗星出片反佢未

佢場上面嘅態度根本就唔值得可憐

為咗笑樓主個topic太串

新年流流唔好講啲衰嘢。

安仲要係3年約

點解可憐，雜種車狗有咩好可憐

真
進攻足球

安有態咩

雷斯又想自爆了

佢死左都唔抵可憐啦

算啦
呢到安就係原罪
果球只係密契問題

免費放佢俾啲支那隊ok?

巴丁未夠態都好過安啦 踢埋啲養生波

安心出行真係死撚得

安心出行持續3年

女子隊都勁撚過佢

頭先贏緊三粒梗係出畢廢嗰個搏起機

又差D

真係好廢

安爭啲助攻

又中柱

我哋同門柱係咪有仇

借俾其他倫敦隊算啦

支那隊依家收水，仲有salary cap, 冇人會再去啦

4：4

默契問題同傳比對面有咩關係？

saka射柱都唔比安狗助攻

換奧巴或者saka走未，一個30幾歲一個場場踢足

offside

葡呢下好狠

迷安？

事實證明 安心出行信唔過

入左都唔計

可能今場對面逼得太犀利

葡哥殺人

Offside

垃圾時間出垃圾
巴丁嗰隻大傷復出唔夠態，係好易再大傷長抖

唔係掛
聖人黎

今日佢好似好燥

好大愛

話安係原罪
講到之前有屌錯過佢咁

換Laca，出來Hold下波........
浪費時間啦

拍住安正常

如果saka 有默契知道廢安會俾到位
走落去就唔會傳比對面

又係安跟唔到

雷蛇今場勁到

嚇死

隊友示意要佢跑果時又唔撚跑
交腳波都hea過人
角球斬唔撚起,咁都唔廢,好撚野

米屈
但果球真係默契問題
安想saka落底
Saka 想入中

真係未好過廢安
佢d走位 成日撞哂機咁
唔知做乜

安散步

屌你老母韋利安望撚住對面跑都唔防守

佢已經俾人屌到物極必反
大家都開始對佢產生了憐憫之心

差啲4-3

葡哥打左閘真係殺手來

開始腳震了

差d輸廢安

saka真係好正

好彩有電蛇

直頭唔止廢
係落場懶懶閒唔care 等收工咁 正仆街

屌安

葡呢腳勁

葡加安太得人驚

葡哥直線 C8就單刀LA

葡哥成個牙朗咁

西追今晚好似幾有火

葡哥遠射幾屈

安嗰種廢真係唔講得笑

點解叫西追

呢場應該要開到主其他啦

讀音似

cedric

默契問題咪即係安嘅問題
又唔見Saka同ESR O11有呢啲野
安仲要嚟咗半年

安哥散步

出浩狗

萄哥真係幾勁

呢啲推人係咪推100次都唔會有牌

harry potter

牙鼎3中堅

憐憫就絕對憐唔落
但係出佢真係無可厚飛
大佬，贏緊四粒，週中又惡踢，梗係出最廢嗰件踢完場波就算

打343
駛唔駛咁驚

cedric soares

柏金

臭蛇又想全守

廢安每場都可以刷新我對廢嘅認知

賀J

佢要植髮

達狗同安有親 同比比有仇

哈利波特 西追 = Cedric

臭蛇係咪玩鳩清朝佬
落雨先出佢

巴西勢力好強，浩鼎有態唔出，出罪人雷欺。 拿卡.巴丁， 屁屁唔出，出廢安？

安真係廢到喊

唔係話想 屌c8 佢攻門意識太高
似藍斯咁 防守真係差d
咁依家當然係埃出左黎打防中啦

柏金上場

留嚟打歐霸都好
話晒歐霸球王

廢唔緊要 佢懶到仆街

係咪錯覺 浩頂頭髮好似多左

係咪留巴丁踢歐霸

條友踢左大半年都踢到完全無默契都幾能癲
睇下 o11
根本就係足球智慧同心態嘅分野
條撚樣成日跑都唔跑下 點夾

認真，伊狗勢力好大。

巴丁都係巴西人

唔係真係拉雷欺上中場呀

比狗勁過佢九倍

睇多陣啦完場你就會覺得自己睇錯㗎啦

睇多幾分鐘再講

安攻又自己上唔到去
守散步唔追人
剩係識傳後
我剩係諗起神丹

對面班福特幾錢真係唔錯

出雷斯有咩問題

真
點解o11兩三場就可以正選仲要夾到
安踢到傻西咁

根本就唔撚關事
契仔論又唔做好功課

兩球都係輸條撚樣唔mark人，失位

好似年紀都唔細

幾靚仔

安定神丹廢啲

係
佢懶嘅程度應該大過廢

今場都贏緊4球都搞到咁緊張

安第一場已經夾到

神丹都叫遠射入過下世界波

俾咗條撚樣好多機會好多場正選

羊落地唔好

第二球輸比狗啦

第一場勁到。

羊 死撚左

撚羊唔係傷呀

明明大勝都要搞成咁

佢要幫比狗包返個位，要怪都怪Xhaka補唔返佢個位/比狗失位啦

羊哥 一復活就傷

條友勁嬲咁踢走個波

安出嚟就俾列斯屌打
達蛇幾時醒？

比狗比人過條撚樣個責任係要包到
佢唔知包撚左去邊

條撚樣懶到仆街

隊醫即刻跑出嚟

詐死拖時間啫應該

臭蛇：贏波咪得

仆街了，羊

意大利籍喎

auba又傷

要炸死啦

俾人踩左野

就咁睇應該唔算嚴重 希望無事

比爾沙收皮啦

羊哥唔好有事

羊哥黑到

唔好踢啦

Saka仔體能好左好多
早一年左右60分鐘開始無力
而家場場踢足90分鐘😱

應該抽筋姐

原來成27 睇樣以為好後生

羊哥

落地落得唔好真係幾麻煩

如果兩隊都有人連中三元邊個帶個波走？

嗰個石膏頓好似好勁

咪撚踢喇

打少個啦
差兩分鐘

冷血達蛇，又傷咗都推羊出去踢

葡哥淡定到

個度大把波

呢球對面衰啦

算係咁啦攻緊wor

神丹本身世青攻中嚟
改造失敗

但安又懶又跌watt

唔止得一個波

下
佢好似行都行唔到

驚失分

唔係帶踢緊果個波走咩

比蛇完勝達蛇

巴丁屌左達子老母？

點解5後防都可以mark漏人

佢好撚冷血

宜家呢個陣 就係季中勁廢嗰段個陣

你界外球都唔知掉咗幾多個走啦

牙圾又追全場

人多手腳亂

咸家產黎

猜贏拎先囉
咁麻煩唔比你添呀

週中打葡國野隊波咁唔集中點搞

出佢就係做呢啲

同前四差六分

都話好廢唔洗驚

係喎

羊咪去啦cls

同樣後備出嚟，埃及勤力
安喺度散步
cls

賓菲加都廢

今日都係人地個龍送禮遮

痴撚線唔好爆喇

贏到猁就變爭3分

葡國雞

安心散步

對面班冚家剷又踩

羊仲爆

撚羊又食一野

又冇牌

葡哥係到唔驚la

唔係帶踢緊果個無意義啦

大鑊

安心反cup 安心失球

有，黃

呢場睇到partey 真係好勁
中場節拍器 其實真係收番拖 做佢後備好d

奧達文迪+華湯根正選中堅
你想有幾勁

佢呢下應該特撚燈

完場 腳震完

要tackle既

兩件過氣老鬼

下

一場波都唔知用緊幾多個波啦

好彩無事

安狗又hea一場

咁都唔撚紅？

圾仲有鬥心過廢安 狂逼搶

羊哥呢場好搏
唔反了

爭啲失禁

腳震左30分鐘 好刺激

羊好似冇乜事好彩

對狼隊失三分多得佢，唔係第一次，起碼第三次係咁

四月先對 到時都過撚左佢頭

安哥作用係邊？

踩死佢了

4:2輕輕鬆鬆

換咗個垃圾領隊

其實安有冇全速跑過？

Lead四球都驚左20分鐘 阿迷真係少啲抗壓力都唔掂

打狼隊俾人迫害都計？

屁屁走出嚟撩交打未

安心出行又羊一場

俾對方希望追和

同樣係後備出嚟
球迷都睇得出個心態分別
係得達蛇睇唔到

狼隊球證咁樣又入電蛇數？

咪玩啦
球證問題

完場

隊波真係cls
4-0後個勢都可以完全係人地個邊

我地經歷過4:0紐卡素

嗰場黑到仆街wor

無睇波係咁上下

唔係掛，個場佢比人紅擺明on9啦，咁都怪佢？

個第4要同痢熱軌爭
仲要我地場場比人黑
入到前6算係咁

提醒樓主下次個topic唔好太串

嗰球俾人黑都入佢數

有bias 係咁

寫咗落寫入阿迷守則到

美羊要抖幾耐 痛到咁

holding有態

讓多個
啲波都唔盡力去同拎 mark 人就咁企係人前面 完全係hea
啲走動又無意義 人地俾左先郁

冇計 有安哥 入球冇encore

坐貨心態總有一日會返家鄉

練心神器

兩球中柱唔好彩啦

今年有唔少閪波
得今場似樣啲
個心臟生左梳

打打下唔夠打都有既

護級接近成功

淨係睇結果？嗰場比人咁逼害你唔講

押韻

勁到癲

除左球證撐球證之外
我未聽過 有人話球證判得岩

樓主pin this

買左上盤驚都未驚過

講又咁講
Leeds d all out atk幾恐怖，完全唔再care失幾多，d位會秒秒唔同咁，完全唔知邊個mark邊個，好amazing

Official: Pierre-Emerick Aubameyang has been awarded Man of the Match for his performance against Leeds United this evening. [Sky]

幾時會有傷病報告

牙羊訓低拖時間

贏唔到波出氣

P牌仔死開啦 又冇認真睇場波
影衰晒啲P牌仔

下半場中左兩球柱姐 佢地咁攻大把空位

Willian has lost possession with five of his 10 touches since coming on in the 62nd minute against Leeds.
好波

後生過安哥5歲 人工至少都要45萬

痴撚線 落u23踢啦

終於可以贏波瞓個靚教了 正早唞巴打們

改名啦你

下場會改善

岩岩個兩野應該無乜野啦，似皮外傷

又借啲意食女

Btw 如果全盛既 T仔番埋黎
加埋今日個陣會點

條女吹你瞓覺

幫你練定 考dse就冇壓力

踢30分鐘掂10腳波失一半
安蛇好波

今日屌女屌到腳軟啦

躝啦偽毒

人地哈佛仔

原來下場又打鏝羸完又要比人炒鍋金

富咸有無機偷雞贏到拖肥

咁都仲有清幫佢兜,好撚野

對曼聯果場Motm 唔講

米再狙擊啦下次會記得上水

奧迪加特真係幾勁，如果買斷到印佢波衫先

安蛇好嘢好嘢！

主場小勝我鏝得唔得先

原來利狗都係多我地6分

偽毒EXY

富咸個勢好似好咗

同安蛇講

同埋贏緊四粒唔通仲好似上半場咁踢咩

下次係下年

食住條女上水

P牌仔唔值得原諒

達狗睇穿哂鏝點踢啦

Rahinha carry成隊Leeds

佢好fit我哋踼法喎 幾新鮮

畀機會我地練打10 vs 11

唔敢潛水了 放過巴打ok?

達蛇又贏

呢條友應該好快俾人買走

目標：唔好俾根度簡入到兩球就當我哋贏

最記得上年fa cup 對鏝嗰場

又贏一場

比比鳥咁既防守點守丁力

傷咗 好似係

愛國嘅P牌仔值得原諒

下場哥狗會擺低3分幫下牙達
反正領先第二都5分
輸場都夠榜首

出安應該至少交三粒出嚟

冇咗佢
Leeds 其實都係降班區到

佢啲護球都好唔錯，emr就係護球差啲

領先4球都要㩒平安鐘

贏完富咸之後富咸啲黑氣過哂俾屌你安

呢個加密啦
令人不安

猁好似想買

Kalvin Phillips先係

睇好達sir tum掂哥狗放水
橫掂哥狗今年贏硬

佢on99 企死係個half space 位
攻又拉唔到空位
守又要跑去追人逼搶

出安嘅話根度簡要大四喜了

無左佢 leeds 真係差好遠

想睇安

臨尾岀金章安
即刻變踢少個

好戲到
不知跑得幾快

修蛇好似都幾鍾情於佢

好彩今場冇佢

上次都放咗la

屌呢個APP咁撚癲既

點解會咁癈

咁佢都真係OK 既

屌你老味

攞完3分排第10 繼續反達

上次根度簡未認真踢波 好明顯放咗

其實真係 有佢應該無咁易入四球

食咗條女未啊

雙攻中好丁 但條中場完全唔夠搶
如果party + 雙攻中

擺低你啲女同學就放過你

條撚樣唔走場先講la

啲車狗真係正義之師黎
我開乜topic都關佢地事
笑鳩列狗又關佢地事

我男校牙

次次對我地之前，都會出到架啦個時對面又話阿古獸傷，對我地出完再傷

黑鬼信唔過

saka仔

咁你頭女點識

Alioski

其實佢係咪真係家事完咗會正常翻 希望係

佢條女咪男仔黎

青訓唔計

出面買嘅養唔熟

可能係佢男朋友介紹俾佢識

佢基

轟狗痢狗不嬲被害妄想

基佬學人追星 影衰晒追星嘅男仔

米屈

最衰都係拉莫斯

贏到咪得
係都輸咗先出嚟bin啦
佢地早幾年啲勝愛派對係咪又要逐個笑返

我地嚟緊兩場聯賽對鏝同李城 難講啲

搞笑既係 佢話列狗得罪我地啲乜 做乜要咁搶口
佢地勝愛派對又唔覺有乜問題

有Joint school 有ball 㗎嘛

打鏝出到t既話應該有得打下

唔比人擦得失球都偷笑

佢地同下體抱不平

A10同屁屁啲牙齒印唔係得罪呀

輸哂就博歐霸好撚過

咁呢單係屁哥柒左

佢地講咩

諗起佢地主場打多個都贏唔到牙達

失波失得多咪比人攻，合理

[SURVEY] Post Match Ratings | Arsenal 4 - 2 Leeds

名校 先有ball

認咗有女 你露能晒底

咁我寧願你屈我偽毒多啲

熱狗都未出聲關佢哋撚事咩

咪又係話我個topic搶口 又話排名點點點 又話列狗無得罪我地點點點
係要搶口又關佢地鳩事咩 不如下次佢寫好個topic list比我地啲poba開po 成日講講講 夠撚膽就入黎講啦 成個八婆咁

有冇記者敢問達蛇點解換人係韋利安排先過pepe/巴丁
想睇佢答d 咩垃圾原因

tactical reason

黎緊幾場大把機會啦 打歐霸 打鏝 打歐霸 打李城
打呢啲實無安睇

仲要混血

勁能outgoing食唔少囡囡

泰國腸好黑實

後備換安出嚟係定律嚟
等睇安4 場都有得踢

天生小麥膚色 陽光型男
唔怪得cow死女

佢地班人係咪比人串兩句，然後會匿埋係屋企喊個啲人黎

點解韓國學校飯盒咁撚正

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

拖肥又出鳩陣
陸文倒戈會唔會贏到拖肥

泰國仔好多好靚女

沙嘩d吸黎

香港邊度泰國菜好食

屌 真係瞓

泰國籍女同學都食到

頭兩條友真係痴撚線

經驗之談

估唔到卡雲尼入咁多

肯定成日帶女去食

嗰幾年法甲已經屈能晒機啦

卡雲尼都入咗咁多

富咸出新特蘭25狗青訓maja

一季入60球點有得比

愛狗10日打4場 要左下盤

黎我廠入60球再講

又係何輝講

我廠今季全隊加埋都入唔到60球啦

儲咗半季氣係時候爆發carry我阿上前4+歐霸

今日英超fb page先笑完勁多隊21年都唔夠根度簡入波多，睇睇下竟然無我廠份

似和波

巴丁拎返個ig

maja都好廢下

富咸㩒屌

爭啲入埋 中柱

今場真係好似下盤

富臨幫下手

真阿

原來joshua king去左愛華頓

幾時下海呀屌
襯皮膚仲算ok

有女

你班友一撚個二撚個扑完野都仲咁柒興奮而家都仲推緊POST
唔攰架咩

睇緊富咸
同季初唔同哂

你果邊天光？

啲tag tag到

呢d tag真係好柒

好撚戇鳩

猁狗多數廢中廢老
係咁上下

怨婦猁唔係浪得虛名架
係呢兩三年先收斂左

#發覺猁最鐘意用hashtag
#身邊fd 留言都會用好多個
#唔知係咪組織唔到一段文字
#定係特定標點符號黎

仲上FB已經係垃圾

緬甸開槍了

揸機拍片啲平民都射

續佢冇咩所謂
真係教到野同幫到更衣室
隻廢安就

其實買返後衛豬腦有冇得諗

安狗可否提早解約

富臨

右路終於比人打爆

tiki taka

隊波人腳又唔係真係咁差

我覺得西布朗俾佢更加差

Areola 碌民 RFC Lemina呢啲算都有啲名氣

頭先有段右路tikitaka 唔係入波個球

水撚到仆街

Lookman 遲早俾人撬走

好廢喎

Keep住比數就差愛記3分

痴線兩粒
愛記係咪fa cup用晒啲功力

人哋打少兩場

差前4都係6分 如果奧巴keep到今場表現唔係冇機

睇黎富臨呢三分都袋硬

下場對鏝大機會豬 之後又李城

出安狗就輸撚硬

雲加

富臨個josh maja 係咪早幾年賣新特蘭豬仔嗰個

睇利記對李城同我地後防差唔多，比華dee瘋狂走身後射波

炸彈王黎

估唔到當年笑鳩車用金章安，而家到返我哋受

今季其實無乜爆
做後備一定夠班
你出去買多件咪又係要俾錢

輪換夠做啦 仲要留錢執左閘同攻中

左閘買後備就得 應該10m左右
跟住40M買晒C8 O狗
仲有啲錢買中鋒

今年邊有咁多錢，疫情少咗一半收入

新年開門紅！牛年一定牛！

係 去咗波爾多 借咗半季返英超

琴晚比狗入波 搞到我唔好意思反佢了

之前J安76同愛記嘅人喺邊
輸完俾紐再輸埋俾富咸，robinhood？

佢向前傳球都比一般中堅多
有段殺埋上去助攻

我地都輸左俾愛狗

所以隊隊都會柒
倒轉嚟諗，其實係富咸都會反底
有時黑仔，撞著人地fit你就廢緊嗰輪，真係乜都有可能發生

覺唔覺愛記多左James呢個攻中進攻勁左好多

4:0就訓左 估唔到失返兩球

又屌女？

老了 要多訓教

見到要閪布朗重用阿叔都知咩事

聽啲人話啲軍隊會喺水落毒

續雷斯，咁應該賣柏芝
有d 可惜，本身幾期待佢復出

尋晚有冇人諗起大炒賀新年

如果夏天皇馬回收奧迪加特但又唔出
再過半年可能想永久轉會阿狗了

勁過c古臣,但放佢踢邊 佢又要入番中路踢等於廢左1臂
下季比佢適應左打番中間應該仲勁

新特蘭25狗青訓maja入拖肥2粒無人講

愛狗主場輸波無人講

咁你講囉

David Luiz is set to be offered another extension at Arsenal, as Mikel Arteta greatly values his influence on a young team. [@Independent]

Personally won’t give David Luiz a new deal (for overall performances and William Saliba progression). Desperate for Saliba to come in but Arteta loves David Luiz leadership it seems.

左中堅：Mari / 包皮
右中堅：Holding / 雷斯 / 柏芝 / Saliba / 馬伕

續雷斯嘅話
柏芝/saliba/馬伕應該冇得留低了

多嘴狗應該真係躝得
下季留馬伕得
柏芝都應該係賣

馬夫沙列巴買完都未見過

馬伕老野時期咪出過囉
一野鏟到渣古叫老母
又快又硬 證明左你係假阿

開左po

馬伕呢類中堅一定要留 又硬又快
踢完德甲有埋用波
快手續長約

仲要勁謙虛 外借唔會講啲老細壞話

下季正選用馬里加馬伕應該好勁

希望大家會跟我一齊迷馬
迷馬里馬伕

只要用呢個中堅組合真係零失球都似

迷馬又贏

真係未見過咁有潛力既中堅
爺爺又贏

用爺爺既遺物